{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2483654?place[place_type]=GID&place[gid]=2483654&place[latitude]=34.8155193206&place[longitude]=128.6737876814&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 룰루랄라키즈풀빌라"
    },
    "text": "全客室でオーシャンビューを楽しむことができるペンションで、特に子供たちのためのジャングルジムもあります。A101、B101、C101、A202、B202、C202の客室には個別プールがあり、ぬるま湯または温水で調節でき、毎日水を交換してきれいな状態を維持します。プールの利用は事前予約の上、入室から20時まで可能で、温度維持は50,000ウォン、退室まで維持は100,000ウォンですぬるま湯や冷水を利用したい場合は、入室前日までに事前予約をしなければならず、当日予約の時は午前11時までに申し込めば利用できます。連泊をご希望の場合は、プールの水の交換や掃除をお願いすることができます。スパの利用は入室から21時まで可能で、全客室でスパを無料でご利用いただけます。客室ごとに個別テラスバーベキューができ、グリルと炭はレンタル形式でご利用いただけますB102号ではジャイグル利用が可能だが、テラスバーベキューは不可能です。入室は15時から、退室は11時までで、退室時には、掃除の点検をお願いします。追加人員は12ヵ月未満の子どもを排除して20,000ウォンを追加で払わなければなりません。客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生すると、先に決済された予約が優先的に予約されます客室や施設をきれいに使用し、他の利用のお客様の便宜のために無分別な娯楽や飲酒は自制しなければならず、最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止されています。生ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄する必要があります。施設利用時の責任は宿泊客にあり、貴重品紛失の責任も宿泊客にあります。施設の損傷が発生したり破損したりした場合は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。客室内では禁煙が必要であり、付加サービスや付帯施設は予約前にご確認ください。ペットの入室と未成年者の同行は不可能です。 退室時には客室整理点検を受けて客室キーを返却する必要があります。 ご予約状況によって予約不可やキャンセルされることがあり、予約をキャンセルする場合には100%払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで利用できるプールの温度はどのように調整できますか？",
            "answer": "プールの温度はぬるま湯または温水で調節することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用は入室から20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温度維持は50,000ウォン、退室まで維持は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯や冷水の利用を希望する場合は、どのように事前予約をすればよいですか？",
            "answer": "ぬるま湯や冷水を利用したい場合は、入室前日までに事前予約をしなければなりません。当日予約の場合は午前11時までに申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、プールの水の交換や掃除はしてもらえますか？",
            "answer": "連泊の場合は、プールの水の交換や掃除をお願いすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキューグリルがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスバーベキューができます。グリルと炭はレンタル形式でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "B102号室ではジャングルジムの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、B102号室ではジャングルジムの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "B102号室ではテラスバーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、B102号室ではテラスバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人員はいくらですか？",
            "answer": "追加人員は12ヵ月未満の子どもを除いて、20,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用に際しては、無分別な娯楽や飲酒は自制し、最大定員を超える入室は禁止されています。また、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同行は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室と未成年者の同行は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約状況によって予約不可やキャンセルされることがあり、予約をキャンセルする場合には100%払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 602
    }
}